劉肛華將降職做食環處處長

管理垃圾桶入口大小尺寸事項

不如叫佢九月選立法會

佢咪就係選唔到先入咗問責

“劉華就劉華，江華就江華，劉乜鬼嘢江華”
呢句嘢由2014見到一直笑到而家

I have a 劉華 I have a 江華
呀 劉江華～

係咪應該係劉江華後面加個?會更貼切

呀 垃圾桶~

由垃圾桶做到處長，真正紅褲子出身

Source or 警甴

咁仲有面既！都白逗人工咁多年不如退休啦！

真係管垃圾桶

專家治港

首席垃圾桶 真係明玩佢

新東係佢老巢，公民力量？

香港啲食環

掃街組長

品種純正

垃圾桶

今次真係管垃圾桶

新嗰位許局長, 成個曹總咁L樣, 原來得43歲

泛民出身既劉江華局長

重有民主黨大腦 羅致光

佢連自己個屎忽窿都管唔掂啦

佢係咪疫境中失業
陳茂波一早算到佢幫手增加失業率

做住社區主任先
下屆叫李慧琼俾你選區議員

fake news

乜source都無 都咁多人信同正評
真係無腦 同藍屍一樣

命中注定佢係屬於垃圾筒!

不如入TVB 啦
劉江同江華都冇撈, 佢一個頂兩個, 又咁鍾意做戲

呢句真係好好笑

仲有劉江

唔記得左劉江華點解叫垃圾桶由來

真？

處長係公務員AO 上架。

特首話邊個做就邊個做啦

source?

我屌

樓主9up姐

處長唔係工務員職位嚟既咩 ？

我以為局長 同 副局長 助理 嗰啲先唔係工務員制度 ？

樓上好多傻仔當真

部門最底層升到部門最高層 勵志故事

直接負責前線工作------做垃圾桶

劉華就劉華，江華就江華，劉乜鬼嘢江華

9upper

又係油水位黎

劉邦你個卑鄙小人

大腦
民主黨多年失敗證明條友係智障

政制官員培訓基地

民主黨

屌你鳩up都戴個頭盔啦呃人入黎做乜撚

專門收集垃圾

當年喺港同盟 選唔到立法局(好似輸比卿姐) 即刻變節走人, 卑鄙無恥到一個極點

下,竟然仲係政府

去掃街

樓主中咗黃標.

黃標

大家都係講緊笑 你當真？

終於可以回歸自己嘅崗位大展拳腳

拉

垃圾管垃圾筒~!!!

自己辭職唔好撈啦......
有少少骨氣好無....
仲想俾人笑幾耐?!

處長級咁高pt屌佢老味又呃納稅人錢

垃圾桶管垃圾桶

屌玩膠post搞到連仔要出reminder

明明大家都知講笑，連登有班正義處男下下投訴

個admin又係智障，連登唔講得笑話，同變正宗基佬討論區有咩分別？

死去創意台啦

連登班正義處男好撚煩，膠POST都嬲，

問人要汁果時有無摸下自己有無腦架？